
                      Nada en comparación con la primera pelicula, pero bastante mejor que las anteriores, los nuevos personajes y la aparición del capitan salazarle dan un toque de frescor a la pelicula, recomendable para ver en familia.
        
            